我知機會好微，但有無唸過去太子站搜索蛛絲馬跡

自己一個又得，兩三人同行又得
真係地毯式咁去查，非玩膠

逗留月台又唔犯法既，當豪一次比錢佢入場搵線索，只可以講曬少少車錢同時間既成本

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

快到未推，已被呂麗乳搖搶左

十推 1

2

唔想潑冷水 不過難啲
警方應該果2日"地毯式"咁掃過一次先開返

3

4

5

6

7

8

9

10

勿放棄，六合彩都會有人中

無用，除非你可以入去職員範圍入面搜索，甚至落到路軌，仲要睇足荔景至太子咁多段，會不會有被棄屍
否則只睇月台根本無乜收獲
當然最好係有cctv啦

我有咁既唸法並唔係因為佢有無用，而係考慮到既然都無乜成本，點解唔去搏一次中六合彩

有時有d野係要你知就比你知
所以巴打去查下啦
我信死去既手足都想同人交感到或者比你知d野

就好似朱植雄件事一樣，如果唔係有人去過現場發現個窗門根本跳唔到出去，根本就唔會發展到咁

係
所以點都去下

係就快

有無D咩方法可以特別同靈界有聯繫，真係有既話，唔介意去太子站試

鬼怪方面我相信有 有法之人去左架啦
平常心去下啦

其實所有可能性都必需要試
我地要大膽假設 小心求證
發生既事無可能所有證據都可以收埋
我覺得所有做完既調查 需要一個組合
連結所有證據 其實可以組織調查組大家分工
睇片 研究地理 查證事件中所有人身份

支持樓豬 盡可能揾一兩個朋友照應啦